好掛住皮鞋道理 好耐無見佢

最近還好嗎

你 最近還好嗎 尚愛著皮鞋行街嗎

幫屎水佬含緊

即使身邊世事再皮鞋道理

我與蓋青亦連在一起

25

即使身邊世事再沒有麻友
我與卡奴亦含在一起

Gay

最近 近乎沒露面 你改穿拖鞋嗎

#14

又有波台Ching上報

佢小左上水了

佢以前啞既 淨係識比icon
而家多口左好多

對你炸

C馬叔去左邊

係高登

愛之深 恨之切

係